BU學生提早放學

學校話有突發情況，已經取消哂今日剩低啲堂，叫學生反屋企！

禁蒙面法唔係冇位比我地打文宣！！！

港共最大核彈已上水 求文宣&外國手足火力全開!!!

助攻放人走

Poly都係

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

暴大都係 講到一半

Poly都喺

光復香港 時代革命
驅逐共匪 香港獨立

點解要提早

Shitty 未有

有了